足球心水 希望有8成命中

小弟係個學生哥都俾左唔少學費馬會
呢半年開始慢慢反cup馬會
加上近排有小小旺 食住個勢出幾場心水俾大家
同路一齊嗌

維拉利爾[-0.5/-1]

希望有個好開始

再黎

1.維拉利爾[-0.5/-1]
2.般尼[0/-0.5]

幾準

主禁住屌都輸2粒冇野講

漢堡[0/-0.5]